【武漢肺炎】64歲油尖旺賓館老闆娘初步確診 入伊院僅1日急惡化須插喉

本港今日（3日）再多1人初步確診武漢肺炎，令確診或初步確診個案增至16宗。據悉，患者是在油尖旺經營賓館的64歲女子，昨入住伊利沙伯醫院，今日病況急速轉差，需要插喉，情況危殆。

據悉，本港今日再多一宗初步確診個案，涉及一名沒有外遊紀錄的女子。有消息指，該女病人昨日入住伊利沙伯醫院A5病房，今日病況急速轉差，要轉去隔離病房並插喉；院方安排的快速測試，發現她的樣本初步對新型冠狀病毒呈陽性反應，屬初步確診個案。據了解，該名女子年約64歲，在油尖旺一帶開賓館。

據了解，女病人昨日入院，但今日已經需要插喉；和其他確診個案相似，她的淋巴細胞大幅減少，亦有肺炎迹象。據悉，她的兒子有外遊紀錄。據悉，院方現時主力尋找她病況於一日內急轉直下的原因，暫時不排除她本身有其他疾病。據悉，她現時情況危殆。

国產007個賓館老闆娘？

會有幾多寂寞嫖客中招😑

真係唔好爆房

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

賓館

一聽個地點就知大大鑊

無咩必要都唔好點開房扑野
一除罩果刻好危險

呢d專做支那客，賺賺埋埋咁多人民弊，係時候要還！

陀地

爆房送武肺

就算唔關佢個仔事
賓館出出入入咁多大陸人
唔死都偷笑
用生命黎賺錢

中左招 入醫會唔會交叉感染仲大鑊架?

開始社區爆發

戴左3D眼鏡d病毒立體d

diu

爆了爆了

睇下佢個logging book有無支那人

呢段時間去爆房同自殺有咩分別

人哋住豪。。。。。宅㗎

根本係林鄭害死佢
1月中開始叫封關都唔封
隨時死好多人。。。。慘

接待啲帶菌者接待到病,

咁啲帶菌者去咗邊度?

90 % 係藍啦 炒樓廢中

死快啲 唔該

有錢無命享

下世小心d

深圳一名確診病人 曾住尖沙咀美麗都大廈萊頓賓館

係咪呢間？